今日深水埗班狗明顯改左策略

打突擊 已經有5位以上手足比人捉了

玩波子得唔得呢

推

火線

突擊左幾日啦

深水埗好難聚人，深水埗警署同長沙灣警署距離近，一包就聚唔到，最多打下游擊

又改左策略

不如試下埋伏，每次佢地推就係佢地落單啲時候

三間狗屋一包圍可以好快增援

跳車捉人呢招真係邊有人預到

728已經係咁

同埋人太多好難一齊跑走 點樣可以令班狗無咁易跑過黎呢

612開始日日都話改咗策略

突擊點會係新策略呀

跳車捉人